當你屋企只有三個人攞到錢應該要同政府講咩？

三萬thx

100分答案